{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62738&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평펜션하우스"
    },
    "text": "加平ペンションハウスは、渓谷と自然と一緒に楽しめる休息空間としておすすめです。 渓谷で水遊びが楽しめ、秋には栗拾いも楽しめます。 ペンション内には独自の売店やフットサル場もあり、簡単な食事や運動もできます。 駐車スペースも十分に設けられており、便利に利用することができます。 ペンション周辺には益根里渓谷、加平川、鳴旨山生態展示館などの観光地もあります。 客室や施設は常に清潔を保つよう掃除をお勧めし、個人バーナー、ガスグリル、爆竹などの使用は禁止されています。 未成年者の男女同室での宿泊とゴミは分別収集をお勧めし、掃除時間の12時から5時までは静かにしてください。 設備や消耗品は退室時に元の位置に戻してください。 入室と退室時間も必ず守らなければならず、破損した物や不便な点は管理人に知らせなければなりません。 入室の際は朝5時から退室は正午12時以前に行い、全室禁煙です。 禁煙を破ると払い戻しなしで退室措置になり、ペットは事前相談を経て同伴可能です。 客室は最大6人まで利用可能で、水上レジャー連携割引イベントもあり、ピックアップとドロップが可能です。 駐車は渓谷利用時のみ可能で、駐車料金は20,000ウォンです。 バーベキュー施設は2名様当たり20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンずつかかります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 火災危険物質の使用も禁止されており、ゴミは分別しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ペンションハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "加平ペンションハウスは渓谷と自然と一緒に楽しめる休息空間です。ペンション内には売店やフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウス周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "加平ペンションハウス周辺には益根里渓谷、加平川、鳴旨山生態展示館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスの客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "加平ペンションハウスの客室は最大6人まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスではペットを同伴できますか？",
            "answer": "加平ペンションハウスでは事前相談を経てペットを同伴することが可能です。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "加平ペンションハウスの駐車料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "加平ペンションハウスのバーベキュー施設は2名様当たり20,000ウォンであり、追加時には5,000ウォンずつかかります。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスの禁止事項はありますか？",
            "answer": "加平ペンションハウスでは個人バーナー、ガスグリル、爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "加平ペンションハウスの入室は朝5時からで、退室は正午12時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、加平ペンションハウスの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "加平ペンションハウスで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、加平ペンションハウスでは火災危険物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 477
    }
}